做loyalty/membership入嚟

做得好辛苦 工程狗又唔support, daya access right又冇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可